深圳遊Kol陳怡幾時收皮？

唔放link 廢事幫佢刷view

生食打邊爐肥牛

成鳩日上深圳
仲要同個廢老carman fd

又成日話港男冇個好
其實港女港男都有好有唔好啦

即係連登仔講所有女人都係雞既調轉版
但佢出真身拍片 又真係有班傻人吹捧

仲好似幾多
Youtube留言當佢神咁拜